（急）知唔知邊到有得買即棄木筷子？

急問
因為要好多所以唔好講係人地鋪頭拎
觀塘區

超市

超市咪有 或者jusco$12店

百佳

家品店?